7.1小風景：拖篋來遊行

2018年07月02日

7.1小風景：拖篋來遊行

2003年的7.1有超過50萬人走上街頭，中央政府其後向香港「送大禮」，開放內地旅客自由行來港。自此，香港市區人篋爭路。昨日崇光門外也有不少拖篋鳩嗚客，但最吸睛的是香港空勤人員總工會在軒尼詩道街站的兩個篋，篋主是該會理事吳敏兒，為的是追究梁振英女兒濫用特權違規指示地勤帶行李入禁區。

何柏佳攝

上一則
上一則
勞工政策停滯 全民退保落空

下一則
【7.1遊行】一人一句讚林鄭 #曲線要講明

林鄭回應遊行聲明 比689更強硬
港人轟娥六招 求其交差
市民難忍公院爆煲
無罕見病數據庫 患者斥落後
勞工政策停滯 全民退保落空
【7.1遊行】一人一句讚林鄭 #曲線要講明
危鐵殃民 馬時亨成箭靶
內地男：結束一黨專政
大學生不滿割地首上街
教師16年風雨不改遊行
7.1小風景：他是誰？
【7.1遊行】群警東角道搶波波吹氣足球影響安全喎
九子入獄前 籲市民堅持
陳太中途加入被集郵
劉小麗籌經費 市民響應
朱牧祈禱 嘆社會失仁愛
7.1小風景︰水浮蓮降心火
四成受訪者 最想換特首
抗國歌法 防23條食住上
東北案被告拒噤聲
囚權組織籲懲教署「零暴力」
7.1小風景︰香港是個大監獄
逾六成人因人權倒退上街
不滿失言 市民想換走陳帆
【蘋果照相機】5萬人上街的理由
5萬人7.1上街：林鄭月娥 咪當我儍